【逆權運動】醉漢拉扯少女口罩 10警袖手旁觀

昨晚旺角衝突後，示威者被警方驅散。午夜時分，仍有少量示威者聚集於西洋菜南街及亞皆老街交界處，忽然有一名中年男子疑醉酒鬧事，襲擊現場示威者，包括向一名只戴上口罩的少女施襲，捉着她的手腕，並將少女的口罩扯下。其間有在場市民曾要求在旁的警方協助，惟在場的警員袖手旁觀。混亂期間，該名男子受傷倒地，最終被送上救護車離開。

葵青區區議員周偉雄表示，昨晚得悉有人醉酒鬧事後趕到現場，「開頭佢只係喺度鬧人，後尾開始郁手打人」。周指其後現場起衝突，該男子突然倒地流鼻血，他與另一名在場社工打算前往協助時，該男子忽然發難，「摑咗我同社工一巴，我副眼鏡都俾佢打到甩咗」，隨後即向在場的女士動手，其中一名少女遭該男士捉住手腕，並意圖將其口罩拉下。
周偉雄透露，在該男子施襲位置約5呎外，便有至少10個警察在旁，在場市民及立法會議員許智峯曾要求警方介入，但警方沒有理會，袖手旁觀，「咁樣真係好唔合理，見到市民之間有紛爭，連帶走醉酒鬧事嘅人、分隔兩邊嘅人都唔肯」。最終該名鬧事男子再次於混亂中倒地，被送上救護車離開。

黑警死全家

今日你選擇性執法，明日我們執行家法

cls 警犬簡直反人類

下次打撚柒條賤種啦

推
之後唔好後悔

成功做到有事唔好搵警察？咁迫大家唔好出糧俾佢囉！

選擇性執法
仆街啦黑狗

要推佢入人群保護

CLS

隻野流血既樣好治癒

呢班黑警真係反人類

嗰啲話有事唔好搵警察嘅人，就畀佢睇呢個新聞。

屌 插眼？

我冇嘢講

黑警幾時全家自殺

個女仔有無事

依隻柒頭廢中真係抵撚死

黑警無恥！

影到成班廢柴 係度睇唔撚做野